{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64596&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하렌풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは客室にプールとスパを備えております。 屋外プールもあり便利にご利用いただけます。 周辺には加平ソリ場があり、車で7分で到着できます。 清平遊園地までは車で22分、朝の静かな樹木園までは車で24分かかります。 入室·退室時間を要望事項としてお知らせします。 キッズ0~キッズ03の客室は大人2人または幼児(2ヶ月未満)1人が無料で入室可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能であり、加平郡賢里プラスマートで3人までの物品を購入するとスーパーピックアップが可能です。 スパは全客室でご利用いただけますし、室内個別プールもございます。 プールビラを利用する場合、お湯を使用する場合、追加料金が発生し、客室ごとにプールの深さが異なり、利用時間は入室から22:00までです。 屋外プールは毎年5月末から9月中旬まで運営され、天候によって運営期間が変動する場合があります。 ペンション内には様々な施設とサービスも提供されており、バドミントン、無線電動自動車、ベビーカー、チューブおよび安全ベスト、シャボン玉遊び、携帯電話の充電器などを無料でレンタルできます。 バーベキュー施設もあり、炭+グリルをご利用の際には、基準人数に応じて追加料金があり、事前に準備時間をご確認ください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペット同伴は許可されておらず、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用中は火災危険物質の使用が制限されますので、ゴミは分離して決められた場所に捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況によって流動的に変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションは客室にプールとスパを備えており、屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には加平ソリ場、清平遊園地、樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールビラの利用やお湯の使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは毎年5月末から9月中旬まで運営されますが、天候によって運営期間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内ではバドミントン、無線電動自動車、ベビーカー、チューブや安全ベスト、シャボン玉遊び、携帯電話の充電器などを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭+グリルを利用する場合には追加料金がありますので、事前に準備時間と料金を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から22:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 410
    }
}